因航又出事

利申，由line today個新聞網睇到

大意就係員工入錯價，有批人搶到平價頭等同商務，國泰祝買到啲人新年快樂，絕不走數

唔知佢真係有錯定公關呢
不過好似明串緊早排豐澤

又睇垃圾content farm